歐洲人唔係好勁架咩？？

中國人唔係東亞病夫，中國就算冇出頭天，日日比人笑佢廢，支那國。
但係歐洲撚唔洗指意風光得去邊
攬住一鑊熟啦，洋鬼子

閱

知唔知自己講乜